英華中學24歲女教師同2個義士俾人拉冇人講?

【東網專訊】上周日（7日）九龍區的反對《逃犯修訂》大遊行，市民在遊行結束後未有散去，更霸佔彌敦道，並往旺角推進。期間，一名30歲自稱營商的女子，疑因被認作是便衣女警，被其他示威者包圍，要求她刪除所拍攝影片，一名戴口罩的男子更從後將她箍住，亦有人扯她衣服，女事主翌日報警。西九龍總區重案組接手跟進，經深入調查後，今日（15日）拘捕2男一女，懷疑與案有關。

被捕人士包括姓蘇（24歲）女子，據了解，她在香港中文大學畢業，現在英華女學校任教師。另一名被捕男子姓吳（24歲），任職保安公司職員，以及一名姓黃（31歲）男子。他們俱涉嫌襲擊致造成實際身體傷害、非法集結及非法禁錮，黃另涉非禮被捕。

可以點幫佢地？

出黎發夢咪幫到佢地囉

要吉人天相呀，係咪得大紀元影到？

24歲女教師 more

個老師好慘

幫推
有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？
好需要大家幫忙
請幫手推

推

［7月7］［要片］［記者請進］山東街果3位義士，好需要你哋幫手

大家盡量將件事宣傳出去

push

推

見到藍絲FB爆義士全相請幫忙report

推呀

有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？ 可以傳去民陣
好需要大家幫忙

推, 班5毛又屈老師教壞年輕人, 擺明又係想打輿輪戰, 有冇高手有好策略???

大家幫手推post

pish
繼續爭取五大訴求
721港島見

Post 警察爆粗打人片
話警察帶頭教壞年輕人

不願看到下一個林慧思

請幫手share